一人一pair見到會面盲嘅藝人

王賢誌 VS 鄭世豪細個睇佢哋完全分唔出

哈林
庾澄慶

何韻詩盧巧音

叫佢杜生唔應我

ali同長腳蟹？？？？？？？

驗眼啦

同一個人黎
唔算

但係我真係分唔到